毒撚扮工秒回

唔小心1001左

#2

我都想知

Real #2

快手啦

😘

今次終於

我覺得我出你都未出呀咁搞法

屌 睇牛丸條片睇到炆 咁好打唔打popo先？

🥺🥺🥺鶳兄

豬豬

咩片

咪係，佢日日係到吹話同女女係message既野，又錫錫又勝

有時都幾懷疑條女收兵

970X搞到個個都係到錫錫錫

Hi

原來係ws打錫錫就收到

[突發 有片] 牛丸上位 繼最壞凱婷 同中四誠哥後又一力作 2

你可以try try

錫錫emoji

做乜撚嘢

係連登都可以

成班mk唔知做乜7

前者居多

所有outcome都齊曬 想典

訓陣冇睇你msg 你又發嬲

呢加啲mk妹個樣都好大陸 冇咗瞓啦柒頭個陣味

who

真

係咪我

Lm

無敵 emoji

又牛丸又墨丸 家陣打邊爐咩

hi

咁究竟你咩意思呀屌

邊爐家族

好想打
重有燈光組

屌變左單剔

又好似係

我都覺

原來係呢個

叫你打錫錫emoji

rap

吓真咩

乜野

-.-

其實係邊個

Hihi

關左上網都可以單take😂既

仆街了

佢女朋友

唔會啦fdzone咪fdzone
肯定唔係收兵

唔係block

不

都係嘅，可能佢去左瞓教呢

兵仔永遠無法接受現實

Omg 原來岀左pool

唉

冇

dse照考

手打魚蛋

Rap

豬肉丸

好 淨係唔鍾意食牛丸

我幾隻都ok

今日終於放假

想聽歌 有咩歌好聽

Diu 我仲要扮工

same

Billie Eilish

唔會啦

拼命無恙

希望係
Good luck to you

真咩

好耐無放鬆自己

好

係屋企狂9唱歌

笑死

條女很清楚

Hellooooo

依家香港啲男嘅地位咁低架咩

係

想食牛

冇 我碌柒就唔係第一日知架啦

係你地做cheap自己

做嘢深潛先

想瞓個晏教

終於上水 第一句係叫我去死

跟住你

我都想

一齊

愛你恨你

其實如果氹吓你就幫我做晒功課嗰話
何樂而不為

比啲骨氣啦好嗎

臭雞

肥牛

情場雨點 似斷難斷

-.-依期先要做功課咩

之前果2年呢

冇試過

八婆

咩事

冇
我話開佢八婆

瞓未

豬頸肉

屌

屌我唔係最freeride嗰個

話說之前kongU dum左份amplitude test 俾我
我黎唔切寄份hardcopy 剩係交左份softcopy
會唔會出事

唔知
冇做過

不如不見

中間隔著那十年

你對我好未

我想見的笑臉 只有懷念

我對你好

接受

無人稀罕我好

辦公中

請你食

原來你習慣他一套

野生捕獲

阿迷

係弱智

瞓晏覺

bye

我覺得最好聽都係二十世紀少年
d 歌詞

88

舊信息應該刪走 再沒留憑證

收兵歌

巴打

等緊

等咩

好激動 大家有冇揸過波

lm

揸開自己

肥仔波唔計

我知你有

終於整完指甲

我冇 青頭黎

點解咁鐘意砌到d指甲一舊舊

青頭都可以渣過

圖

訓醒

5，6個鐘 enough?

屌 終於收工

屌屌屌屌屌屌
好撚嬲呀

做咩事

早

恭喜

係將好多嘢痴埋一齊

男人b 做咩

早晨啊

呢隻咪幾好

夠架喇

左2係幾靚

睇#228

有乜do

訓咁少得唔得架

當休息下囉，或者煲下劇

呢幾個月慣左

本身負責開嗰個人辭咗職定係點？

其實呢幾個月身體有無差到？

係極差
個肝應該唔駛要

煲下美劇一試難忘

好冇睇？

個肝好緊要呀仔

一開停唔到手 啲劇排到出年

唔要lu

Black mirror
Game of thrones
Breaking bad
Sex education
Stranger things

我睇緊money heist ，雖然唔係美劇

唔好啦

係呀好撚好睇呀屌

好餓

屌 黨鐵今日又西左ktl 搞乜鳩

又話一齊睇

小妹瞓醒

等緊你

食野啦

依家睇小婦人

說好的接收工呢

black mirror

諗緊 有可能番屋企先食

friends都好睇

第四季無咁好睇，但之前都好正

好多集喎😂😂😂😂

喺你屋企等埋你開飯啦

翻屋企啦

去打機吧

慢慢睇可能睇到4月

煮咩比我食！

未啊 其實我岩岩番完屋企再出去

我換袋出街

公仔麵

呢句野難聽過粗口

威 有街出

出黎揾你

我要牛尾湯肥牛太陽蛋火腿腸仔公仔麵

唔係停刊咩

扮 約左女咪講

咁多要求

又放完狗繼續乜都冇得做

除左太陽蛋 樣樣都現成架啵

帽女

重未落床 hea多陣先

正

我都尖緊 食完飯可打

幾時帶我落街行下

巧

係咪有機打

食雞？

你想打咩傳說定雞

落街呃嘢食？

可

我岩岩先到尖房

both

手機？

當然 但要飯後 未回家

巴打係咪好大隻

唔好食咁多野

今日係辦公日
攰撚到聽日想射波

而家又反胃

坐咗喺度 I want some

佢就好每一日都覺得好開心

繼續深潛Bye

有冇人認得我

Hiiii

點呃

型仔咁多

屌收佢老味工

Hey

遲了

好多人見到佢會俾嘢食佢

係呀屌

記得

認得呀

快點回家

感動*1

感動*2

最近好嗎？

去做尖

仲沉淪緊喺回憶入面
不過感覺上好咗少少咁

分開咗幾耐

最好當跑步機係仇人咁樣
踩死佢

我七月先轉到

想攞啲啞鈴掟爛哂啲玻璃佢

咁樣要賠錢 唔化算

我想即轉咁岩見到份工請人即刻apply

但我真係好嬲呀

將啲啞鈴直接掉落嗰條友度

想掉落腦細到

鐵餅好d

咁又係嗰個射程可以遠啲

悶
冇人畀我r水吹

大家好我又好掛住ex啦

不了

大家好 訓左一陣 眼瞓

好窩心

瞓覺

人若變記憶便迷人 情令眼淺了便情深

本人無諗住忘記

開工

兜我

兜巴星你

過海thanks

兜埋我

你忘記小妹啦好嗎？

人若變記憶便迷人

幾點打g

又過左海 開心

人呢

靜曬

遲或早變過路人

根本就困住自己 講乜都聽唔入耳

正常 比d時間佢 佢就會明

我諗住當年都好似佢咁
那年廿歲

Anyone lol

雀仔

讀仔

那年18

當你知做乜都徒勞無功 就可以傷曬咁走出黎

卜卜脆

因為你 我就快好似佢咁

温完書？

我20歲先初戀

係咪打機啊屌你地

遲初戀都好 係成熟d既戀愛

唔會啦
我無一個拍到多過兩年 上一個最耐了

巴打究竟拍過幾多次拖

計真係拍有兩次

男人男人

冇單 好波

唔介意唔係你生命中最難忘嗰個
但介意唔係你生命中最後一個

抖下

想做野多d

哇 甜死人
抄低佢先

yoyo

搶單接

yes 抖陣

太多車

不了 辣殺驚

唔洗咁掛？？
男人？？
970X？？
暴大？？
1001？？
冬冬？？

讀讀打唔抵機

溝女

yes 玩緊rdr2

錯
佢地多p緊

巧京

佢地做緊偽毒

Hi , you again

做咩？

打乜

希望你今晚唔洗洗眼

Hey my buddy

搵嘢京

Sor 岩岩尖完

一個啊婆 引爆港島

食雞／傳說

淡淡定有錢淨

咁晏？

聽日食 今晚約左fd食

佢地好差 又話打g 依加人都沒有

yes

女就幫得過

想比我哋二人世界都唔洗咁掛

同女傾緊電話姐

想摸

你唔同me打

明顯喇

返豬

有個人唔見咗

on79

唔洗客氣啦讓翻佢比大家

789 又訓了

tmr可考慮

好好好

去左邊

冬豬

食咗嚕你呢？

啱啱打完傳說 呢加要做嘢

岩岩去左奶共

又冇小妹

睇緊running man

ok心淡
fifa算

讀豬

留多陣先

有咩做

好憎口講一套做又一套嘅人

摸咩

我見你有上水
佢地無上好耐

摸d機器

你又唔同我打

光洙

吓有咩好摸

我冇瞓

即時聽曖昧

點解？
一面講我討厭你一面送你禮物算唔算？

同Me打

太耐無去做

仲撚住同你打機
得啦 我打機先88

今日著件衫有啲短，露左少少腰出嚟有啲凍

睇緊rm

美女

Wtf
User blocked

偽毒樓主r緊人打雞

索死

聽緊遙吻

仲有亂咁應承人嘅人

你都有上水喎

挽留

Cls短少少姐

上水

唔係真係話憎 但會覺得好難捉摸
同埋點解要咁講 對邊個好？

想唱k

露腰就靚架啦咩

呢個真

啊

佢r緊女幫佢打j

好呀

露左條車胎腰出黎

心痛洙洙早日康復

唔靚都唔露

聽日組隊

我真係覺得你無必要講到啲說話咁好聽
然後又要背住我偷偷摸摸

聽講佢冇

屌好撚正

挽留+1 15分鐘

何時該前進

冇j用？

梳俾你見到條車胎腰

冇左gary就冇睇lu

Hello

佢有女女呵返

就係見唔到先咁樣

想奶

Ys no j he is a girl

識野

解釋下點解女人咁煩

你好

一講呢啲就引哂變態佬出黎

放啦

join

條線出曬黎我都想操

我係

想飲你

天生

何時該放棄

Join2

1分鐘

係
一係就掩飾得好啲

沖涼唱

想屌

下次保實成個人先出街

最鍾意係k房門口裝人做緊咩

老實講，不嬲d朋友都講一套做一套，反正就係客套話

唔好提既住事。。。

唉 煩撚煩女人

邊止

你唔俾我係大肥婆都照露嘅

我媽鍾意睇

支持你

我通常會跳緊十字步

搭九
要郁了

無必要 光明正大is ok

了結啦我

X

講得自己大肥婆通常唔係

找個女友咪得

Ok 唔煩你了

點支持

愛了冬

未試過點家燕媽媽

買埋我嗰份

郁未

真咩？

佢個仔好qq

係無辦法控制 純粹唔鍾意

女人不嬲麻煩

含撚

Cls

唔挽留？

瞓了
聽朝八半堂

小黑嗰杯幾好飲

屌閪

上次係入面食女都比你見到？

想u

最好唔好見到，驚你嘔

想殺咗佢地

依家3分鐘

想u and her

但肺炎 少少驚

好撚恐怖

阻我 快

no les

岩 做衰嘢都唔好比人知

阻

好彩我唔係

成個po都係女人

最心痛是愛得太遲

唔煩就唔係女人啦

登登登登登登登

伯母hi

登啲人辛苦

連登真係好多變態

Ok

即係我會死

就搭十

Is

Good boy

反正男的通常都會打機唔理你

系

認真，想操馬甲線

我可以skype你對唱

突然覺得好嘈

圖都唔洗

獎塊狗餅比佢食就得

放

屌車胎腰？

唔好殺我

郁左

你著到咁仲變態

Over size

讚我

𥄫到

可摸耳侵埋

拜

咁我好撚索呀

得返唔洗咁無上水

郁咩

放ed

有閪屌就得

你dc樓主

我諗住講聲就算。。仲要買狗餅咁煩

精神上支持

叻豬

我g

肉體上呢

郁啦咩屌你

去嫖咪得囉。。。

當緊兵

比啲誠意

咩又

屌你餅都冇塊

無錢牙。。

巴西岩唔岩

Weak

佢狗嚟..要食狗餅

原來咁容易

愛你永遠唔遲

佢facetime我

樓主終於出現

做平板

啲錢用曬去邊你講

下 你今日太岸鳩唔想比你食

一直都係到

9仔做咩咁弱

藉口大師

溝完女

佢有女攬住呀
咁都唔明

你係其中一個

見你唔出聲，以為你off

收皮未呀偽毒

無諗過佢會有

一直出緊

係女s

好惡

連登仔真係好易呃

係咩

得你真毒咋呢到

唔覆唔理咪得

骨ok?

女人肯煩佢，證明係個女仔心目中有地位

sssssss

甜到糖尿

佢講出pool

佢係我隻狗 唔鬧唔乖
小妹對你唔會的

溫仔

假

吓露少少都變態？

牙讀又屈

我好驚

把口好甜here

唔好京京 小妹好溫柔的

我平時米芝連咁樣出街

牙痛又扮

我都係

救命呀

princejoyce

為你拍手👏🏼

Bro我30度都係咁著

老奉㗎啦 鬼叫佢係女(男)人

心放唔低？
當你睇到佢另一面 就會放得低

唔怪之得你蛀牙

唔係咁易，仲有好多task可以做

我得五姑娘放唔到

咁咪好撚熱

喂唔好督爆

好好！keep住

coffee

我30度出街會溶 肥婆唔出街的

有幾痴線呀

痴撚線真心

我應該唔洗收
利申真毒

驚你哋蛀牙

啪啪啪👏🏼👏🏼👏🏼

流動焗桑拿

專恰毒撚

佢果啲我麻麻地

每人都有五姑娘

之前跟佢yt黎做

唔會 人生好苦

係啊

屌你溶脂呀

屈機到

會死

俾啲火我

女ok?

沖涼先

想睇佢扑野

唔氹呀嘛 分手囉

慣了

想搵人煩我

我有10姑娘

想同你做

我無

唔屈

啊！精！氣！神！🔥🔥🔥

冇pool出

應該好撚正

你有女

知咩事了

驚你頂唔順

你得架牙痛

佢叫到咁淫

冇扮。。。

唔好同我分手呀讀b

爆汗都ok

好撚正
依個天氣係街基本上冇人會咁著

？

根本係
只係啲男人永遠只會厭女人煩

無錢溫了

胡博士

有再介紹

真係屈

今日又約左邊條女

點解

仔ok?

點算好

我唔得

想同你一生一世呀狗b

生活好苦 但你要甜呀

搞唔掂

咁唔好溫

已讀

我les 你ok?

我骨軟有20

我好煩 你接唔接收？

女仔就得

我煩你

等我黎

我最甜

我最煩

牙雀

放工返來又有要拆炸彈壓力很大的

但我冇陪到你

無女
sad sad

我呢咁

然後就有波凸左出黎

氹一句會死？

鬥煩 我第一

做我女朋友

都慣

終於有單 唔知去邊

食少少

一齊甜

咪爭

唔覺

你連一個都唔肯比我

唔睇就接

同我講冇用

同咗佢講了

我嚟 想見你

我乜都ok架

唔想嚇親你

想食雪條

加油

好
不過我要做1仔

我會

人獸

我唔比人屌的

冇得睇

你很好

我都好想食

又唔會，但係久而久之會影響關係囉，因為無私人時間

去緊表白路上

Damn

留名

Brave

What’s your plan

有無人比d勇氣我

比你

失敗唔可恥

好人卡

唔比我先嚇親

love u

拎去洗

我們都需要勇氣
去相信會在一起

反正都涼，不如試一次

但係唔會覺得奇怪咩

訓先

成功嘅係度見，失敗嘅下世見

Nooooo

加油支持你

你有自知之明

女？

Ok see u

連結局都唔講

可摸耳支持埋我

我先啱

咪搞人啦

都猜到，試下無妨

Stop

點解要搵

why

想話我咪出聲囉

支持！

我手殘

希望成功啦

點樣可以做返朋友

做唔到朋友㗎

唔係復合點解仲要搵？想做社工？

要支持啲咩btw

希望你會接受我

Over size點突波呀

咁屈機

我係女都覺得正

俾啲爭扎

笑左

你實得

唔好比假希望我

宜家啲女鐘意露腿

真希望黎

你真係好叻

話m??你講咩a

青開善堂架？

牛丸

咁唯有信啦

比人拉咗？